# Тестовое задание (backend, Python)

**Суть задачи:** 

Сделать сервис генерации короткой ссылки

**Детали:** 

На fastapi или aiohttp сделать API с 3 эндпоинтами:

- Создание короткой ссылки (на вход передаём полный url, в ответ получаем короткий url)
- Удаление ссылки (на вход ранее сгенерированный короткий url, ответ статус операции)
- Получение полного url (на вход короткий url, в ответ полный url)

Пример полного url - https://music.yandex.ru/album/5307396/track/38633706
Пример короткого url - [const.com/A8z1](http://const.com/A8z1)
БД - PostgreSQL (желательно) или SQLite
Код должна возможность запустить локально или в докере, как удобнее

Результат прислать публичной ссылкой на gitlab /GitHub.
